[投票] 30個典型香港人性格

回港8年，發現身邊香港人或多或少都有以下特徵。你又同唔同意？或者身邊同事朋友多唔多呢啲特點？
投票可回覆號碼1-30

1. 冷漠
2. 自私、自我中心
3. 極Defensive，自我保護意識過強
4. 唔鍾意笑（除非工作需要，但皮笑肉不笑）
5. 愛投訴，欠缺同理心
6. 挜挜拃拃、不好禮讓
7. 好易燥底，郁啲起晒鋼、同人嘈
8. 見高拜，見低踩
9. 憎人富貴嫌人貧
10. 極端資本主義、拜金
11. 只顧搵錢不理世事
12. 功利主義、唯利是圖
13. 滑頭、世界仔
14. 羊群心態，喜愛跟風
15. 井底之蛙但扮到咩都識
16. 喜歡批評別人、家婆心態，以主觀角度下定論
17. Stereotype，擺脫不了傳統思想
18. 對人對事抱有不開放心態
19. 鍾意標籤人，亦習慣被人標籤
20. 經常一竹篙打一船人
21. 愛認叻、成日扮嘢，要威、要巴閉
22. 自命不凡，唔識謙虛做人
23. 自我意識強，喜歡表現自己刷存在感
24. 極度在意他人眼光和睇法
25. 喜歡靠身外物提升自信心/身分地位
26. 愛追求名牌、追潮流
27. 愛揮霍、造成浪費
28. 極端「先敬羅衣後敬人」主義，會因為衣著睇唔起一個人
29. 會被一兩句吉利或不吉利的說話左右自己的決定 e.g. 唔著灰色鞋、戴綠色帽
30. 無知，不問世事

31.投樓主老母

唔知點解明明你唔係搞緊gag但都好尷尬

可唔可以投全部

講得好中 好想俾更多香港人睇到佢地而家喺人心目中係變成咁

32. 睇TVB

一個字，閪。

有冇人知點讀

覺得好多時呢啲所謂特徵都係老個輩人多，
後生唔係冇，但覺得少好多

中至老年人士 50幾歲嗰啲唔少都係仆街

以上列表適用於所有人類

Ah ah ja ja
廣東話嚟㗎😅

其實又唔好針對香港啦⋯

世界咁大

港豬真係極品 好撚難頂